之前將七黑警名單放上網嘅幫辦施恒被屈兒童色情，就上庭

區 域 法 院 法庭服務指南 | 聯络我們
時間 (未來聆訊) 性質 估計時間
2017年7月31日
31/07/2017
[27/8]# 上午
09:30 am 有不誠實意圖而取用電腦
Obtaining access to computer with dishonest intent
8 日/Day(s)
訴訟各方 法官
HKSAR (香港特別行政區) v.
A1:SZE HANG TONY(施恒)

拉人時就高調話係兒童色情，意圖人格謀殺義士，最後低調唔告 CP

不過佢呢家呢條萬得不誠實取用電腦都幾難走得甩，入到去實比敬言仁捐款者打到仆街

嘩，原來真係俾人告

宜家告緊咩？點不誠實法

有冇 detail

黑警死全家

上年10月底11月頭審過下上過報紙之後冇晒蹤影
做咩拖左咁耐先再審

睇返上年報道，施sir認左不誠實使用電腦
同否認左藏有兒童色情物品

痴撚線

好慘

會唔會係同控方plea bargain傾左數一換一?

施 sir

香港獨立之後要搵番佢做新嘅警務處處長 真正嘅警察

PG 就唔駛審八日

爆入黑警內聯網掛

施sir

擺明砌生豬肉...

之前lan線都自殺到

善惡有頭終有報

以前塞白粉都要錢
呢家 CP

正義之人

不誠實使用電腦上地院真係痴撚線
拉嗰刻話 CP 就人格謀殺
告都告埋 CP 之後彈弓手唔告，係咪為咗上地院審

好黑暗 人格謀殺

唔好成日講埋d咩香港獨立之後點點點啦
人唔笑狗都吠啦

咁施sir會唔會好似柒警咁仲有糧出

幫補下都好

聯络我們

肯撚定係警隊條例嘅最低標準

唔番工邊個養

在fb群組貼兩同袍資料
已被停職的被告施恒，承認於前年十一月廿七日，在北角警署取用屬警務處的電腦，目的是為自己不誠實地獲益。

案情指出，警方於前年十一月廿八日作網上巡邏，在facebook「反佔中認人組」群組中，發現用戶「Tonic Shepherd」在前一天貼上警察內聯網電話簿資料截圖，分屬於兩警員，並留言「有在場人士透露在場警員不斷挑釁市民，警員編號如下：PC×××、PC××××× 如發現有其他警員挑釁或使用武力，請記低編號及影相，感謝」。

唔係告爆七警料喎

案情指警方前年11月28日作網上巡邏，發現前一天在名為「反佔中認人組」的facebook群組裏，用戶「Tonic Shepherd」因應網民的起底要求，上載了兩名警員的警察內聯網電話簿資料的截圖，並留言：「有在場人士透露在場警員不斷挑釁市民，警員編號如下：PC8719、PC13109，如發現有其他警員挑釁或使用武力，請記低編號及影相，感謝。」

呢兩個 PC 背景係咪硬到可以郁到 IP 呀

被指在前年佔領運期間於警隊內任「無間道」助網民起警員底的督察，在調查期間被指其電腦內藏有逾270項兒童色情影像及照片，督察被控不誠實取用電腦及管有兒童色情物品罪，他今在區院承認不誠實取用電腦罪，但否認管有兒童色情物品罪，案件將於明天開審。

認咗不誠實使用電腦都仲要審八日?

login 黑警database 點都要自己 acc pw 啦

呢啲database一定會紀錄邊個睇咗邊個資料
處理得唔好嘅話就會畀警察周到

所以唔應該直接 print screen
應該用電話影一張, 入自己電腦之後, 對住自己個 mon 影一張先再 up
望就望唔係得自己一個睇過份資料

你都on9
你一select 左啲乜野，打過乜command
全部都落晒log

七警停職張circular 點會得一個睇過
你 print screen 就捉到
影相就捉唔到

如果佢自己打返上網應該無咁易捉到

push

根本就老屈咗cp先

兩條差好遠, 案情完全唔同,
用呀公電腦查資料比人周到點cp呢其實,
如果藏有cp100%中使咩同你講數,
可想像cp 案情有幾荒謬
但呢啲情況有得唔使做變態佬,
而不誠實使用電腦查資料就中咗八成,
唉..

btw, 老屈人cp先係不誠實使用電腦囉

推

義士
無佢做嘅事，七警案一定不了了之

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

Lm

Push

唔通真係咩都做唔到...

黑警

其他野唔多講，如果施sir經濟出現問題而又有支援戶口既，我諗到時都會有人幫手

衰一時衝動
太高估香港人
以為正義係會得到伸張

點知事後已經無人記得
殺人放火金腰帶 修穚補路無屍骸
睇下施sir同其他義士嘅下場
仲為香港犧牲自己？
不了

完全認同